# appFatec
WebService appFatec

# Instalando dependencias via composer.json (https://getcomposer.org/download/):
$ composer.phar install

# Executando o server:
$ php -q server.php

# Utilizando o client:
Basta acessar o arquivo client.html atraves de um browser com suporte a JavaScript
